點解沙津得d菜可以賣成三十幾蚊 ?

身邊有個港女成日買黎食

錢唔緊要，但係健康好緊要，望一眼就知衛生有問題啦.......

三十幾...?六十幾丫嘛？

M記三十幾

m記食沙津冇野呀